陳雲：如果大阪G-20一役失敗，林鄭月娥將捲土而來。

陳雲：如果大阪G-20一役失敗，林鄭月娥將捲土而來。目前，特首無講撤回草案，警察無道歉及革職，義士被控告和迫害中，無數遊行者被記錄及算帳。香港憲法保衛戰一旦失敗，共產黨送五六十萬香港人去流放粵北，共產黨是做得出的。
大阪向特朗普陳情，是最後一戰，不過我也估計會被泛民偽港獨搞壞。
香港人從來是死在賣港的香港人手上。
戰略是有的，而且是冠絕古今中外的陳雲戰術，不過，因為遇到勁敵——香港人，愚昧、高傲、歹毒也是冠絕古今中外的香港人，故此未必有效。

PUSH

又分化想點

G20係港人最後一戰!!

PISH

陳浩天的確係on9

屌你老母好撚煩啊 咩撚野都分化
咪撚講野囉 摺撚左個討論區佢呀笨

推

陳雲：為什麼要去大阪G-20高峰會向特朗普請願？除了是直接向特朗普總統提出請求解放香港之外，是要避開泛民。
泛民好似阿叻一樣，不管是什麼場合，只要他來了，都可以變成鬧劇。例如二百萬人的示威，可以變成演唱會收場。昨日是鄺俊宇，今日黃之鋒出獄了。
在大阪，只需要一個人，舉起最合適的標語就會成事：President Trump: Please liberate Hong Kong.
這句話，是二次大戰美軍剷除了納粹佔領之後，元帥向總統報告的話，例如說：Berlin is liberated.
美軍趕走佔領科威特的伊拉克部隊的時候，1991年2月28日，也是匯報：Kuwait is liberated.
這句話，有雷霆萬鈞的歷史先例和美國政治傳統。
其他任何嘢，都唔好寫，唔好自作聰明！這次是一take過，無得重複，不是個個星期日都可以舉行的那種香港示威。訊息要最簡單，最ultimate. 如果你認為你比我聰明而舉起其他無撚謂的標語，你就是阿叻囉。
你估跟隨陳雲做嘢，好舒服的嗎？你隨時被我教導到變叛徒。因為你認為你比我聰明。
（日本的情況，大概是這樣吧。熟悉日本政治的朋友可以補充一下有什麼要注意和避免風險，例如某段期間內不能入境日本旅行。由於日本不歡迎居留本國的外國人涉及政治運動，故此以過境旅客為佳，之前或當日可以探聽有哪些團體有示威區的許可證，站近他們打個招呼，取得他們認可就安全了。這是和平請願，只是舉牌和接受外媒訪問，之前準備好一段英文對答。如果錄影，要講Trump那種簡單英文，類似：We need President Trump to save us. Only President Trump can save us. Hong Kong is dying. Hong Kong is suffering from Communist occupation. The communists want to grab Hong Kong people and move us back to China and throw us to prison and torture us. We need President Trump to save us. Only President Trump can save us. Please bring this message to President Trump. People of Hong Kong will be grateful to you. 唔撚好扮中產講D無撚謂的英文長句子，唔好在傳媒面前思考，你一思考，記者心裡就會發笑。講的時候，要重重複複這些句子，講出關乎自己生死的緊張心情。媒體問其他蠱惑嘢，不要中計，點頭微笑之後，繼續重複講上面的答案，不要離開這個答案而思考D無撚謂嘢來回答，否則你會講錯嘢而被媒體出賣。特朗普總統也是這樣對付傳媒的。）

push

希望大家唔好因為陳雲既個人形象而唔聽佢講野
佢既track record 係中撚到啪啪聲

President Trump: Please liberate Hong Kong!!!

講事實叫分化？

各位去大阪既港人留意!!!!

呢條友唔係上次選輸之後話永遠退出，等睇香港天火焚城既咩？做乜又走出來呀？天火呢？仲有，林鄭政治能量擺明玩完，仲有乜力推，算吧啦。最後，作為咁出色既軍師預言家，點解幫唔到自己當選？好似啲睇相佬成日鳩吹教人發達，但係自己剩係做睇相挨窮

跟佢寫slogan無妨

搏吓

唔認真睇唔知佢做咩
其實佢有料既

陳雲：據說烏龜陳聽到我的大阪示威之後，想去連登加入。各位小心這個恐怖主義社團人，遠離。
至於偽港獨是誰支援的，大家心知肚明。
他一定會用港獨牌來掩蓋請求特朗普幫手的熱心說話，一群熱心的人會被共產黨引導之後，被外國傳媒稱為港獨支持者，與藏獨疆獨搞在一起。

大家一定要小心 唔好畀一啲面目模糊嘅偽港獨派騎劫, 尤其係陳浩天,無妄齋

買機票啦各位!

有機會，所以27號前速戰速決

基本上今次香港贏定輸 其實真係視乎Trump點做 佢幫你 好過你700萬人遊行 所以真係應該對Trump投誠 希望佢幫

Pushhhhh

好心啦 去到依個田地就咩方法都要試架啦 是但中一個方法就掂

理得佢陳雲定鄺仔，gphone定熱狗 救到港就ok

支那：反中亂港

香港人呼吸都反中亂港架啦

而家冇方法係100%贏硬 唯有乜柒都試
推

既然咁重要 咁國師你就出山救香港啦

又講事實？
泛民今次係咪咩都無做過？
無民陣拉大隊申請不反對通知書有咁多人上街？
鄺仔落心落力周圍走又要比你地鍵盤戰士屌？
下下都屌咗先搞到本身自己友既都反目成仇先安樂
仔如果針對某人去屌話佢做法有問題仲講得落
直接屌曬全家 你最叻

唔係反對向trump 請願，但講到請願係唯一出路，唔跟佢做會有50萬人被流放，真係FF 多咗。

又如果你係正常智力青年，但係但信佢啲神神佛佛，又信依家運行到一舊屎咁樣既基本法永續之後(無提過修改)，香港就會變好，咁我真係懷疑閣下智力。

我反對既係一有事就走出來自我吹噓救世主、制造術語迷惑人心，其實另類吸引眼球抽社運水搵自己著數既神棍。

即管屌我，預左。

推，請大家認真讀

同埋國師預言自己要走了😭

你地示威搵侵侵做乜呢？ 要證明真係有外國勢力支持
要幫就一早幫左手啦

有冇人睇到國師話自己唔長命嘅post佢依加del咗睇到我好驚

果然
連登仔見親熱狗城邦必然會失去理智

你可以話向 trump 投誠

但我更希望係點令 trump 或其他西方國家增加籌碼令佢地決定搞大陸同香港啲高官子弟，搞死佢地既外國子弟同國藉居留，香港就贏

佢之後 del 左 post，但我睇左。

信陳雲就真係on9